又話香港女多男少 搭親地鐵巴士格黎都係男人

吹脹

d女有人車佢

只係冇波同四五六十歲 家下你歧視？ 要女就叫雞啦

攪清楚 香港係多阿婆同師奶 女仔係好少 因為生育率低

係女佢又話你視姦佢
係阿嬸又屈你非禮佢
成日上親車都係女 搞到我上車驚到落車